唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

黑警、狗官、奶共派唔洗我講，我開po係想講兩樣會逐漸毀滅香港但無人留意的威脅：

1.中資
從中國銀行支持送中，到交通銀行炒末日博士羅家聰，足以看到中資尤其國企的險惡本質，他們的本質就是共產黨，只不過掛上不同招牌而已。而他們的任務就是將香港一切經濟利益、外匯、職位空缺全面送中，另外借助在商界影響力進行白色恐怖、噤聲、打壓香港人。而出賣香港人這一點，事實上早有大量先例，例如中聯辦書店旗下三中商政治審查書籍等。

如果大家對中共這個最大最危險敵人坐視不理，任由他們在香港做大，取得主要市場佔有率，真香港人將會面臨像澳門一樣既無野做（只有低級前線工作，而你上司係支那大學畢業講支那話既支那人）/無聲出（出聲即炒，唔跪即炒）既困境。

詳情可以睇我舊po
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

2.港漂
一般人只留意到香港每日150低等蝗入侵香港。然而筆者認為“港漂”危害更大。因為150低等蝗普遍教育水平偏低，普遍只能做保安、潭仔阿姐等低下階層，對社會危害有限，大不了走水貨。而且他們普遍通過與香港人通婚進入，換言之有可能受感化而獲得良知，甚至變黃。
相反，“港漂”普遍學歷偏高，能用流利蝗語和英語（香港留學後的IANG），故此他們較有機會爬到高位，甚至出任官員，對企業以及社會造成實質影響和破壞。其次，他們往往是一人進入香港後，再申請蝗配偶到港，再產下蝗卵。換言之，與香港聯繫甚低，難受普世價值感化，來港十年八年後仍然依賴微博等支那渠道獲得資訊甚為普遍，甚少“港漂”能在思維道德層面昇華到真香港人水平，卻更有機會爬到高層，故此“港漂”危害更大。

港漂係最嘔心嘅支那人無誤
真．讀屎片

推
有家底人脈嘅支那留學生先係最大威脅

但香港人連踢喼都嫌暴力

上次打件支那生睇到大快人心

推

得幾條友打有鬼用
起碼好似外國排華咁見支那賤種就打見支那舖就拆
打到佢地唔敢再黎先得

又唔願意融入做香港人，又唔願意俾人當係大陸人（自命清高同街邊屙屎同網上啲粉蛆唔同，但唔肯融入呢點就100%大陸人）

全部都係寄生害蟲

一定要清算

如果個個移民都好似梁天琦咁就多多都唔怕

咁事實上佢又真係冇喺街頭屙尿

佢哋嘅價值觀不斷侵蝕緊香港核心價值

當初裝修中資又話輸民意
最尾聽左五毛吹風
變左裝修吉野家starbucks 美心呢啲罷食就收皮既店

最尾國企一啲事都無
華潤 中信 招商 表示笑到最後

真，怡和（美心真大股東）成最大輸家，反而條八婆咩事都無

其實邊度出生唔係問題
問題係個啲新香港人唔係喺香港長大
受支那教育長大
思想相差好遠

Push

有冇片

呢位呀媽全家共產黨又做過武警
都可以係黃，個人修為先係最重要

*呢位呀姐

做過中資表示認同

人地係街頭屙尿時唔通又要通知你？你又知人地冇？

師兄可否分享多d？

港漂係最可惡，搶晒香港高層職位之餘仲要做中共打手。
屌你老母，我要你班仆街burn with us

藍絲、鄉黑同班狗都係香港大
良知至係主因

其實真係好似篇文咁講

中資本質就係共產黨
佢地一有大型社會運動 就算好似69和平大遊行咁 一定會出公告 為保障同事安全 千祈唔好出席 再帶message落部門主管同所有同事講 如果畀人發現有去會即炒 但又唔會係公告到black And white講明

又會定期發動同事幫保皇助選 出席撐警大會等等 中高層以上一定要出席 想升職更加要去

臨到選舉就會一早打定電話叫人投保皇 投左要交齊名單上報

港漂就係間諜
絕對唔好諗住可以同化佢地 佢哋本身係香港個社群大 有自己網絡 唔需要融入香港人
佢地黎香港嘅目的就係一方面享受自由嘅空氣 霸佔香港嘅中高職位
另一方面就係赤化香港 會陰啲陰啲係同事面前發表歪理 令你覺得香港人上得街就係搞事
係香港就一定要守法 就算國家幾有問題都好 唔鍾意最多就移民
就算係721黑社會打人 佢地都會講到係林卓庭搞事 只要你奉公守法就唔會有事

請用直角引號

Pin 呢個好過啦樓主

誠哥算唔算港漂元佬🤔
兒登仔師兄諗住點收佢皮？

一早就應該尼個目標，不過理勇武只會裝修美心

所謂港漂，正正就係搶晒年青餅嘅工作機會同向上流機會。必須要加以抵制。

放心。D 勇武好多中學雞，吹兩下風佢哋就會跟

支持全力排斥佢地

wiki黑色五月暴動

仲會同你扮哂朋友
你一言一行人地摘低哂放落共青團group chat

又會成日踩你線
總之你嘅不快就係佢哋動力

做野又柒又亂
三不政策
不知道
不記得
不符合國情

但又要死癡住個美金clearing上ipo

大學學位，公司管理層呢啲先仆街

是父幹，我加了父幹

好撚多，紅磡 九龍塘 蝗語多到爆

想清算呢班死港漂

推但有乜可以做，唔到高層話唔到事，到高層就容易被赤化
只係唸到，整張中資清單杯葛+支持黃色經濟圈，發展本土事業但短期難成事，長期一定要做，又會碰到缺乏科研撥款問題。中老年港漂基本冇解，年輕既港漂只可以趁佢地香港讀U時盡量感化。
另外，新來港班低水平中老年主要任務係：攞資助同承擔低技術勞工工作，想感化變黃真係難

雖然好似唔係咁好.....
但佢地既然主張剝奪我地應有既自由，咁我地就顧唔上保障佢地既自由
罷中資真係唔夠趕走佢地，畢竟好多公司係serve企業客而唔係消費者
恐怕只能用更激進既方法

利申: 工作原因識好多港漂，只有好少數偏黃

一定要全面排中
依家排中開始成為世界風氣
我地依家唔做 幾時做？

唔應該對佢地留手 要突擊班賤人

有啲港漂黎前已入黨
權力同錢先係佢地生命既圖騰

push

清國人，無好人

離地中產都好多藍

離地中產+港漂真係極度腐爛嘅combo

推呀

而家去食飯見到隔離枱講煲冬瓜就會想換枱

如果聽到佢地啲對話充滿支那氣息/𥄫到電話用wechat
確定唔係台灣人
我會大聲同侍應講換枱

種族隔離 由個人做起

身邊有港漂
樓主講中曬d特徵
香港死香港事 染紅思維 自私心態
香港唔需要咁多反民主寄居生物

有用post

最重要，係全世界都知
之前NBA單嘢係好好嘅宣傳
如今WHO嘅無能，亦都係宣傳嘅機會

啲港漂真係好撚黑人憎

打擊殖民 人人有責

比晒呢啲港漂掌控香港企業高層嘅時候
香港就真真正正咁爛到入心

最得人驚係有啲話已經融入香港，支持香港人抗爭嘅中國人，但有冰室因為正苦唔封關就決定唔招待講普通話嘅人士嚟抗疫，佢地就話冰室歧視，話人抹殺咗佢地嘅努力。向刺針投稿，之後仲去冰室放蛇，到而家都仲針對間冰室唔放。

超碼要去到希特拉對猶太人咁

用所謂香港人身份盡食中港兩邊嘅著數
最無原則就係呢堆

正確

認同，印尼排華咁就係最高境界

支那狗

咩黑先裝修
cls紅先係最應該裝

Pish

最好um住個口行開，俾人覺得普通話人都係病毒

有人認為可以利用港漂容易起底既特性建立類似老豆揾仔database，方便前線手足做野，大家點睇？

唔識打

港漂呢part講得中

手足好波 值得全民效仿

agree

其實有得諗

好文推

確實，只要每月一單，應該係港漂數目快速下跌唯一辦法

agger，但係最緊要拍片，比人微博瘋傳下

最大問題係好多支那生畢業做野嚮寫字樓，唯一接觸機會就係lunch time，有人建議整類似老豆揾仔database方便手足前線做野，點睇？

等等先 高學歷個班其實有D唔差架喎，部份仲學埋廣東話係有實際建樹，比起D粗口爛舌MK仔，吸毒牛丸點都好啦下話？咁點分番定無差別攻擊先

所以咪話對佢哋唔使留手唔使可惜唔使同情

港漂好撚似上流寄生族班窮撚

當然要分， 我而家綜合咗各種意見得出嘅結論係要整一個類似老豆搵仔嘅database，利用港漂容易起底嘅特性，加上其他同事（手足）嘅報寸，整合各種仆街港漂嘅名單，方便前線手足把握lunch time嘅時間接觸佢哋

？？？
咩事

唔反對
佢哋冇狗咁收收埋埋d社交媒體
但佢哋數量極多

我而家綜合咗各種意見得出嘅結論係要整一個類似老豆搵仔嘅database，利用港漂容易起底嘅特性，加上其他同事（手足）嘅報寸，整合各種仆街港漂嘅名單，方便前線手足把握lunch time嘅時間接觸佢哋
每月一單，加拍片放上微博瘋傳就已經足以控制新港漂數量
大家點睇？

最緊要係意識形態同肯融入。如果係支持中共獨裁，或者連廣東話/英文都唔肯講，係要人就你用普通話嘅話，我理撚得佢有咩實際建樹咩。到頭來未又係賣港幫支共

721

佢話鬧錯人

最重要係要有人做
個個都旁觀者心態等人做就無救

有巴打整理晒中資企業出黎，仲整左個app

幾時有

班人真係戇鳩鳩 邊個夠共產黨黑 淨打黑唔打紅 笑撚死人咩

咁黃嘅中國人應該點樣定義佢哋稀有動物黎但確實係有
純粹討論

港漂依隻字用得唔啱 支那人就係支那人 咪撚再講港漂

可以開個tg channel 接受報料

只要堅持落去，就會贏，尤其而家支那pmi得返29.6(即係嚴重收縮)

大家記住堅持一出糧就換美金，堅持只幫襯黃店，棄淘寶用amazon，放售所有港股

29.6其實未夠低，我希望維持25以下超過6個月
大家要重視經濟戰啊
對付中資
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

都得，師兄可否幫手開po收人

p牌慘過尖沙咀乞兒，完全無人理

唔洗六個月咁耐，別忘了中國嘅債務係gdp嘅4倍有餘。
而大部分企業資金頂唔到3個月之餘，仲有幾萬億美元外債要還

人民幣債係拖佢唔死， 因為佢自己可以印，
美元債先係致死關鍵
但係如果要支那全民武裝革命，首先要經濟真係大蕭條，人人冇工開，人人冇飯開

無一隻係無辜

都係呢幾個月嘅事了
總之大家唔洗絕望

首要目標拖喼班撚樣
其次150同讀書嗰啲
好快剩低班撚屌就會現形

整頓左個保險業先啦

我覺得保險業只可以香港永久居民先可以做

有冇辦法可以叫政府cut左班 iang落黎同香港年輕人搶就業機會 又或者一年只俾100個

一個都唔好俾，個班IANG只會番中資圍爐

確實支那狗好多保險狗

我都係咁睇，限制支那人不能拎IANG，但係都要光復立會同特首先有辦法

屌佢地老母， 做幾年拎撚埋身分證， 平價移民！

唔洗絕望，但亦不能鬆懈
追擊中資，係無時無刻都要做既事

我諗淨係保險都唔知搵到幾千個

如果受普世價值感化，唔去投共出賣香港，真心真意加入香港大家庭，我歡迎。問題係呢班投共分子出賣香港，危害世界，專幫支共做仆街野

正常途經下無辦法。

從保險界落手係好辦法，因為保險從業員註冊好似有得查，而且呢d保險狗多數有朋友圈、微博之類，起底應該比較容易

冇錯，而家裝修嘅威力其實大過兩個月前好多，但可惜難咗太多了

零散快閃行動
3-5人一個小組，不定時，不定地點行動。行動完成就散然後換衫，再等下次行動。
避免組成大group，以免有鬼

IANG 一向放係本地人後面
有得唔要就唔要

港漂係一班零歸屬感嘅人群，太少人可以醒覺

但係點先至可以踢走佢地

點解剩係前線手足？
又唔洗擋tg又唔洗擋子彈求其幾條友去圍毆佢地係人都做得
想所有污糟野都推曬比勇武做然後你地坐享其成？

講左
出街見到佢地就追撚住黎打
打到佢地唔敢留係香港

公司識幾個，真係同香港事同人零關係

又想黎分化？
你改名再黎啦

tui

啲港漂依家已經積極入工會做登記選民
連登仔再畀人分化話唔好爭功能組別
真係好快淪陷

講得非常好
香港人一定要趕絕中資
唔係遲早被邊緣化

推呢個支那狗滾出香港！

好多大陸女蝗蟲做保險

港漂真係好危
大學master 過半數都係大陸人
Hku嗰啲可能仲好啲，收生高質啲讀完當跳板去第二度
有啲u有錢就收，收埋一大堆垃圾，畢業就賤價返保險死留喺度

有d中資back office可以90%蝗幫支那人&支那學生攞居港權係政治任務

呢個係真正超大春袋

但好多人低估咗

肅清港漂好過去送頭啦

一齊report 佢
食屎啦共諜

呢個ig冇左個account

可能改左名

樓豬講港漂果Part真係中到加零一，班港漂係好危險既敵人

勸業主租屋比呢d支那狗盡量揸乾佢地

港飄為求留港，低價做爛市，通常幾個人租一間屋。攞左hkid就申請居屋/買私樓(唔洗交30%印花稅)

贊同

搭巴士隔離位係支人我都會行開
仲會扮打電話講話條街真係好撚多支那人

［港漂紅店］十二味集團旗下媒體抹黑手足，大規模動員港漂選舉投建制撕連儂牆

驅除韃虜,光復香港,香港建國,平均地權

冇錯！我身邊就有幾隻狗漂係到！可恨至極！打沈曬積極的朋友，發句聲都唔得！必須屌佢全家！推

好撚憎港漂，包裝到技術移民咁，但其實好多都係黎讀個書就當係，跟住中資公司就瘋狂請番佢地。

成撚日講到自己好吃香咁，咁巴閉跟維尼個女一樣漂去美國呀嘛。

港漂係最賤種嘅生物

推 漂佢老母 要私了

講得好岩

成日用火魔法黎燒個地下，燒垃圾 一百單

效果唔及墨汁，紅油淋適當目標一單

認同

可惜所謂港漂大部分都已經上咗位
本身都好信奉中共果套
同埋更加為利是圖，可以話係中共滲透既商業間諜

明佢地禍害
但有咩對策？

港漂每年嚟香港條數其實好甘
但講真佢地冇需要接觸香港人
一嚟佢地自己本身已經有圈子二嚟湊住佢地嘅都係有勢力嘅
可以留意佢地但我諗搞到佢地嘅機會唔大

漂乜鳩? 污糟咗嘅嘢先要漂

如果整一個各行業港漂資料庫 類似老豆搵仔咁 有冇得諗？

同香港後生仔爭飯食

Agree

1.收緊專才計劃條件
--唔好咁易比有工作經驗既支那人來香港

2.收緊IANG工作簽證條件
--支那留學生畢業後要攞IANG留港工作，簽證條件應規定畢業後短時間內要搵到工，而且工資唔可以低過本地fg平均人工，否則死返大陸。
--以上規定可西走廢柴做爛市支那學生，並保留一般entry post比本地fg

我同意
中資係香港人既敵人

而家返工見到有客講支那話，我照講廣東話
見到佢地唔識聽個個樣真係好開心

burn

好多港漂係入面

港漂必須高度提防

整頓“港漂”

認真，清算港漂要快啲做。

港漂通常有兩類，一係黎讀ug，呢個喺大學入面有比例限制，通常唔超過10%（都唔少）大部分係透過高考落黎讀書

另外一類係黎讀master，因為香港taught pg一年就讀到，仲要無人數限制，所以大家可以見到全港大學啲pg 9成9都係支那人

前排因為中大同理大圍城嚇9啲nds，好多人到而家都未返黎，仲要好多蝗唔敢再報香港啲學校

本身大學已經開緊好撚多學店program，如果今年為左收多啲支那人而再放寬個要求，運動收皮之日就係香港收皮之日

提提大家，而家八大應該都收緊pg，而支國嘅高考喺六月頭，香港嘅大學會喺最遲七月頭比佢哋offer。

光復香港 時代革命

再push

首先全力打壓普通話，推廣粵語，唔好俾班垃圾自出自入以為係香港講蝗語可以打橫行。

同埋追擊呢班垃圾，要有方向，佢哋好多讀一年書就走，當香港係跳板。但係留低嘅果班真禍害要睇清睇楚，佢哋通過以下嘅係香港嘅組織聯結，包括但不限於：-

- 各大學嘅CSSA（The Chinese Student and Scholars Association）
- 專才優才協會
- 各省在港同鄉會
- 仲有最仆街不斷吸納loser搵唔到工嘅支那人嘅各個保險公司

呢啲協會背後極大可能係直通支聯辦甚至更高層嘅統戰部門，長期會有不明來源資金組織活動，到年到節派各種禮券籠絡人心，目的就係增強支那來港人士嘅凝聚力，將佢哋同香港隔離，灌輸支共統治思想，同埋進一步控制呢班人。佢哋係建制嘅未來票倉，唔少人都自帶經濟/政治資源。

資訊上，呢啲協會嘅WeChat公眾號會同支聯辦控制嘅「港漂圈」，「橙新聞」互動密切，呢個全部都係一張大網，對社會同人群嘅滲透極深。

所謂港漂分分係千人計劃之一
即係有國家任務係身，偷企業敏感資料

Push!!! 會叫身邊人cut中銀戶口同罷食麥當勞

要設立集中營毒氣室Die Endlösung曬班港漂卐🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️卐
One People, One Nation, One Pride!
Heil Lion Rock!

街頭屙尿事小 漂水倒兩倒就搞得掂
思想擁護支那帝國霸權入侵事大 制度性破壞幾多桶漂水都搞唔掂
寧願要一件隨街排泄交配但感化到嘅嘅低端支 都唔要一件根深蒂固嘅帝國霸權狗腿子
低端支肯變節從善如流嘅話 我親手提桶同佢掹屎洗尿
ps 隨街交配正

肅清港漂

pish

推！

Remind

push
唔可以再俾佢地霸佔PG位然後搶晒D高薪厚職

唔好浪費資源諗點樣感化支那人，用極大成本感化件垃圾變普通人唔符合成本效益。從根本杜絕支那人來港更有效。

大家唔洗諗有正常合法途經反對，
因為係政治滲透任務，香港政府唔會做

只能郁手

即係點？

up

咁都唔明?
假融入，真共諜。
到頭來都係想騎住香港人

支那人

支那飄

認同港漂先係另一種危險
好明顯港共想靠港漂安插落各大公司中高層位置
甚至扮後生一代黎操控香港

可以睇下viutv 經緯線講有約30歲港漂
呢個係剪輯版，頭分半鐘就夠

當然得閒可以睇埋完整版

呢件港漂完全係無意融入香港社會
一時又話國家有大灣區發展
叫香港年輕人去
但自己黎左香港五年就話鐘意香港暫時唔番去
根本佢只想享受香港自由
但又覺得自己係支那人唔需要融入香港

如果睇埋完整版
就可以睇到港漂嘅危險性
呢件港漂有自己港漂嘅生活圈子
呢堆人相信都喺唔同領域做緊中高層
而呢班人年齡接近30歲
可以扮係香港後生一代
件港漂上年已經幫少數派區議會助選
仲差兩年就成為香港人
到時仲可以扮香港年青人支持少數派

CSSA背後係支聯辦就真嘅 佢哋財政報告入邊來源不明嗰part收入就係 至少有五位數
唔好問我點知

我絕對唔會本末倒置主張放支那人入境LOL😂
就算放落嚟全部都黃 過度人口膨脹都會構成資源問題
只不過放咗落嚟嗰啲都要諗辦法洗黃

班大陸蝗蟲過年搞 春晚
會請中聯辦D人去參加, 自願被統戰

CSSA唔止香港，全球範圍都係支那統戰網絡同大外宣嘅一部分，成撚日係支那新聞採訪出現嘅支那留學生，有領導人去到就企係路邊fing下支那旗仔全部都係CSSA安排黎做戲嘅人。香港作為重中之重CSSA會更加不遺餘力去做統戰工作，自然得到嘅資源會多。

啱 真。窮，做服務業嘅新移民唔少都變黃
但係高學歴港漂就 唉

我同事就係港漂
由postgrad嚟咗香港之後仲留低做嘢生埋仔女(老婆都係港漂)
但仲成日同我地爭論d社會議題，又話想打前線後生仔又時不時吹奏佢祖國有幾好
真係好咁好你就返去做嘢生仔喇香港呢d小城市邊夠你地偉大祖國揮即

除非係viutv 經緯線入面個中大記者，同一早去我島買口罩嗰啲開明港漂啦

否則唯有抵制

內地學生唔係完全冇可能感化嘅
viutv 經緯線都有個中大NDS 記者好撚黃
個人經驗，要好有耐性，蝗語好，同有游說技巧

但係入面都有個深黃學生記者係港漂喎
當然黃嘅港漂係少數

港漂可以再細分
一班係讀完大陸中學落黎香港升大學
Full time讀書相對有機會同香港人一齊番學、玩同上莊
所以先會有嗰個深黃學生記者
但好多當然為香港個名讀完就閃

但最危險係嗰班落黎讀碩士或者博士嘅港漂
呢班人本身已經有經濟能力先落黎讀
甚至係富二、三代
香港嘅大學為左賺錢越來越收得多支那人
佢地根本再唔需要同香港人接觸
有時仲覺得自己覺高人一等
呢類港漂上堂可以自己圍爐，建立網絡
讀完就成為各大公司(特別中資或者奶支嘅公司)嘅中高層
亦間接影響香港人上流機會

另外，以佢地嘅資源
甚至成為少數派嘅金主

必須文革式批鬥

、推

exactly 同埋黃嘅nds有一成都偷笑

個別例子姐

唔好再幫支那生洗白。攞少數黃既支那生出來講，你問下有幾多個有發夢? 得把口講而無實際行動，黃唔黃對香港有咩幫助?
而唯一無可置疑既係，支那生係中共既統戰工具，溝淡香港人，令香港人對支那滲透入侵放低戒心。被支那呃左既香港人會話支那生都有黃，支那都有好人
唔好忘記肅清港漂既目的係對抗中共統戰滲透

支蝗

大家唔想一世做低層，一定要反共
所有共匪相關事物，切勿放過

中資同港漂就好似軍國主義日本喺朝鮮同滿洲國大肆設立日資公司同引入日本移民一樣

依班仆街唔只危害香港 仲會危害世界
佢地任務就係加入全世界唔同既大型企業/機構
等到有機會上位之後 慢慢將人地本身既價值觀慢慢加入共狗個套
例子: GOOGLE 黃標單野, WHO,

AGREE!

第一步
由中資投行開始！
最撚賺錢貼地下賭場核心公司

最撚多港漂咪保誠AIA囉

共狗係香港搶佔市場 慢慢只用自己友，大量輸入大陸人、香港人得番d下欄位既工

中資同港漂係密不可分，中資既政治任務就係培植港漂進入香港商界

日本移民 人力加25000

以前香港仲捐咁多錢俾大陸
依家大公司高層被大陸人霸佔哂
底層又搶公屋政府資源

一向好憎呢d喺香港既無主孤魂...

鬼佬點做? 就係見到你就打一鑊. 唔敢向狗出刀, 最少都出向支那人出刀.